大陸機打手又出番黎

唔夠一個月，手機台又打回原型

真係好煩﹐為左個平字就送哂自己資料畀中國

證明呢度有人氣，打手都要黎搵食